係出面食野點食得清啲

除咗活記迷你雞胸
仲有冇外面餐廳係高蛋白少油

貓呢

方便灌腸?

灌腸係屋企食麥皮啦

食蒸餸走醬，例如蒸魚走豉油?
無嘅話，拎杯水過水

我有時會過湯 都係好主意

euro gogo都有慢煮雞胸沙律+ yogurt

下次試下先
不過我去開嘅地方好似冇

食意粉走汁